HKCC WK嘅唔該入一入嚟

聽日930三罷 唔求大家參與罷課
但起碼都嗌下口號
black bloc帶白絲帶表態
又或者同身邊啲nds灌輸下啲抗爭意識好無？

MK仔就多姐，成班平行時空咁，嗌都唔見有一聲

點解唔罷課我糾結左好耐諗住罷 但而家睇到又唔知罷唔罷好 大家會罷嗎 如果得我一個人罷有咩用到底..

我罷

聽日會唔會都好少人罷冇咩人罷得我地罷有撚用？

應該都多人偷懶，自製四日假

希望啦

我罷但唔知去邊到罷

留係屋企溫書！！唔洗去邊

Locker見到
Wk人！三點一齊鳩叫